立場新聞一登反侵文章 又有分化撚瘋狂抹黑立場

即刻見到兩個連登熱門post鬧立場新聞

事實上 佢地鬧嘅嗰篇只係讀者投稿
立場自己嘅專欄作家好多都係撐侵
求其Google已經搵到幾篇：

讀者投稿撐Trump 一樣有：

分化派又搵到位入

朝早係五毛帶風向時間

你咁講, 即係689投稿, 然後立場登佢篇野都冇問題啦

左膠邏輯：撐侵連任一定要全盤接受佢

好多分化撚、熱狗🌭️。全block

想講之前71刺狗單嘢，其他媒體都有影到，例如tvb嗰啲，佢哋更加快刊登tim，其實班黑警一定好早已經有足大頭，根本唔會因為立場post出嚟而快啲捉到人

是

又可以入嗰兩個post捉分化狗

第一個block左你條客場狗

唔好呃小學生啦
係人都知你登咩稿代表貴報咩立場啦
要講言論自由講篇採自由點解唔叫劉錫進屈文妓黎投稿？咁先最撚中立喎

反侵同689同一level?

2毛要多鬥爭
堅持黨「輿論一律」嘅最高指示

屌完空姐係雞又有新位入，narrative又轉被動

on9
你果幾篇文全部標題黨黎
一入到去咪又係一大堆篇幅屌侵先 係講到反共先不得不支持佢咋

咁呀
咁照停左貨金先囉
觀察多一排先再考慮
THX

知唔知咩係言論自由

所以689的文章都應該登

立場係甚麼立場唔係睇佢登甚麼文
而係睇佢fb推甚麼文
唔同立場的都會登
但唔一定會喺fb 推文

幾篇文入邊好多都屌佢做開商人無政治道德又話唯利是圖果堆
第一篇
特朗普不是傳統的政客，他根本就是商人，商人重利輕義，見錢眼開，翻臉不認人，為達目的可以沒有底線
特朗普不近人情，膽大妄為，目空一切，習慣胡說八道，而且不以胡說八道為恥。一個生意人，居然成功了，賺不少錢，自以為老子天下第一，也沒把尋常人放在眼裡。
特朗普思想保守，看不慣流行的現代觀念

第二篇
特朗普最惡頂的劣行，我認為是他不斷稱呼左翼自由派媒體為「fake news」。自由派媒體的確是偏向民主黨，但媒體有政治傾向乃舉世現實，頂多只能說它們報道有偏向性（如這次拜登家族醜聞就被刻意壓下），卻不能妄指它們報「假新聞」；因為在這世上，只有為專制獨裁政權效力的所謂媒體如大公文滙，才擔得起「假新聞」、「老作新聞」的臭名！
挑撥、分化、煽動仇恨全不當一回事，他的連任，對正常美國人來說確是加長版惡夢。美主流媒體多數認為特朗普連任會削弱美國民主制度。《華盛頓郵報》的評論文章便指出：「右派擔心，民主派勝出會令國家陷入災難式社會主義（i.e. 變成福利國家）；左派則害怕，特朗普勝出會令國家走向極權主義。」

第三篇
我也觀察川普的誠實度。例如有人揭發他很早了解武肺的危害，但是沒有警告全國；他承認這一點，說擔心引發全國驚慌。他是從發展經濟考慮，而習近平的同樣想法，則是為了政治維穩與更可惡的原因，但至今拒不承認，還要全國、全球向他感恩。《紐約時報》揭發川普的稅務問題，對具體數字他否認，但承認他是盡量避稅。作為商人，這是正常的事情，否認才是矯情。只要不是違法，這不是攻擊的理由。

川普由於商人出身，缺乏政治與法律素養方面的訓練，言行會出些問題；同樣地，他作為老闆，習慣頤指氣使，所以缺乏對屬下的尊重

全部勁撚大篇幅屌侵為人先 之後先講到反共立場方面得佢同拜登揀先想佢贏
某程度上只可以講係中立po
咁都叫撐侵po唔該樓主去check一check腦

咁屈穎妍個啲直頭要日日貼堂

如果佢講的野makes sense的話why not

上年又話半夜
呢家又話朝早
肯定到到底係咩時段未

呢個手法係邏輯謬誤o既一種, 推向極端黎否定你o既論點

呢家果堆反侵文都唔撚make sense啦

討論都唔撚俾變成一份黃絲嘅大公文匯有咩用呢？

同埋trump個人好唔好同佢當選對香港有利係無關係的， 啲文好多鬧trump嘅野都係真同埋啱，但唔代表你唔可以策略上咁支持佢。同埋講到最尾香港人又無份投，啲文寫乜都影響唔到個結果啦，有唔同意見講幾句好正常。

how to define the boundary of making sense

咁睇下你係支持條友定反條友囉，你支持佢嘅就講乜都係make sense, 反佢嘅就講乜都唔make sense架啦

你係5毛!!!

why not?

唔同角度 影埋去
係咪又多左資料去搵到手足呀?

其實班黑警一定好早已經有足大頭???
你FC左未呀
定係你黑警所以知道有呀?
柒頭

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩牙 下次689、藍屍投稿都要照post先叫"中立"

你咁撚認真托柒
佢根本冇睇過
就咁 GOOGLE 立場 個標題有侵侵就得

有人要開工呀

唔關捉唔捉到事

係尊唔尊重人既問題

平時影到街邊路人都會打格/ 藍屍上次入港大撕牆都blur哂

你立場出全相係....?

立場其實一向右派或左膠文都會登
有人怪責立場都無辦法 始終作為傳媒無可能做一言堂
不過呢篇文又真係強烈主觀咁踩侵 無論背景定性格 全方位咁評擊到非常負面 將侵講到仲衰過維尼咁
成篇野幾乎已經唔覺得係左膠文黎 真正左膠寫既起碼係會用過去5年既實績去點評好壞
放呢篇投稿又真係比晒位五毛引戰

sorry囉
對住條立場職員認真左

唔係立場職員
只係泛粉 同無人格毒男同一個集團

面對呢班搞分化嘅PR公司、五毛、熱狗…最王道嘅方法就係我哋要學習同進步。

例如今次，讀者投稿不嬲都唔代表媒體編輯立場，甚至媒體內不同專欄作者嘅意見，亦不代表媒體本身。好多有公信力嘅媒體，係會刻意容納光譜內不同位置嘅聲音，等讀者自己判斷。

真正代表媒體立場嘅，只有媒體嘅社論！

呢啲嘢其實係常識，不過可能有人唔了解…唔緊要，明白咗咪唔駛俾分化撚煽動囉，我哋要繼續進步呀！

共勉之！

立場要中立無問題
但係又要黃絲課金

其實編嘢係有註名，唔同媒體自己嘅社評，好似白粉報、腥倒選擇性報導，惡意抹黑至係問題。
反而 CCTVB 嘅新聞，經常加插「有意見認為」、「有分析認為」、「有專家認為」，係新聞用匿名分析為中宣部抹黑同洗白。

反而係你斷章取義淨係quote文章講Trump缺點嘅段落wor
明明四篇文章結論都係撐Trump
未學過正反論證？
好嘅文章推論過程正反觀點都有寫，結論先係重點
以後立場所有文章即使係撐Trump 都一個Trump嘅缺點都唔俾講？
咁同個人崇拜、當佢係上帝有咩分別？

唔好撚笑死人啦弱智仔
正反論證??? 佢講完侵侵堆缺點有無舉番例講呀 憑空鳩up咋論證 笑撚死人
結論撐侵 係撐侵呀 但我咪講撚左囉 係因為反共立場同埋對手係拜登所以先不得不想佢贏
最撚好笑係呢句"挑撥、分化、煽動仇恨全不當一回事，他的連任，對正常美國人來說確是加長版惡夢。" 咁樣都叫撐侵唔該你去驗腦先啦弱智閪
連登真係唔該set番個智商下限先好比人上

大家要繼續去立場新聞課金
冇所謂啦，手足係攞嚟劏水魚
唔係點搵錢，你死你賤
得閒搵個人，拖住個小朋友對鏡頭喊苦喊忽就有新聞啦

「反共立場同埋對手係拜登所以先不得不想佢贏」
有咩問題？
每個人撐侵都有唔同原因
唔通一定要跟你個原因撐侵先叫撐侵？其餘一律叫反侵？

仲未睇得明? 即係anyone but biden咋

同埋點解你話佢無舉例？武肺一早知危害但無警告全國、鬧媒體fake news呢D唔係例子？
挑撥分化嗰句你又係淨係quote一句嚟斷章取義
呢幾篇作者就係話即使有呢D缺點佢地都係支持侵呀
一定要覺得侵一D缺點都無先叫撐侵？

Pshk都識blur 立場唔識